G5 IVY vs 香港三大，邊樣學歷受歡迎啲？

Ive

當然係我地Yi Jin jaii